始終都係分左手

多謝你教識我戀愛。我忘記唔到同你之間一點一滴。我原本以為我好堅強。估唔到尋晚你一話分手。我就崩潰左爆喊

別頹啦，你還有bros

take care bro

時間沖淡一切

幾年之後就會覺得自己好傻 let her go

頂住呀bro💪💪💪

成日都會嘈，有時係因為小事 哄又試過講道理又試過 為左挽回返對我有返信心。我一路改變同放棄好多野。但最後係早幾日又嘈 今次話冷靜下 到之後話唸清楚就同我講分手 我真係頂唔順爆喊

我真係好愛妳 只要你肯返黎我身邊 我願意做任何野